# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: goldenCursor 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@groups.io\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-18 05:37+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-03 20:20-0800\n"
"Last-Translator: Dong hui Park <hi@aheu.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"

#, python-format
msgid "Mouse positions for %s"
msgstr "마우스 위치 목록 (%s)"

msgid "New mouse position"
msgstr "새 마우스 위치"

#. Translators: The label for the combo box of the mouse positions in the current application.
msgid "&Saved mouse positions"
msgstr "마우스 위치 목록"

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the position name.
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the X coordinate.
msgid "Position X"
msgstr "X 위치"

#. Translators: the column in mouse positions list to identify the Y coordinate.
msgid "Position Y"
msgstr "Y 위치"

#. Translators: the button to jump to the selected position.
msgid "&Jump"
msgstr "이동 (&J)"

#. Translators: the button to rename a mouse position.
msgid "&Rename"
msgstr "이름 변경 (&R)"

#. Translators: the button to delete the selected mouse position.
msgid "&Delete"
msgstr "삭제 (&D)"

#. Translators: the button to clear all mouse positions for the focused app.
msgid "C&lear positions"
msgstr "모두 삭제 (&L)"

#. Translators: The label of a button to close the mouse positions dialog.
msgid "&Close"
msgstr "닫기 (&C)"

msgid "&X position"
msgstr "X 위치 (&X)"

msgid "&Y position"
msgstr "Y 위치 (&Y)"

#. Translators: The label of a field to enter a new name for a mouse position/tag.
msgid "New name"
msgstr "새 이름"

#. Translators: The title of the dialog to rename a mouse position.
msgid "Rename"
msgstr "변경"

#. Translators: An error displayed when renaming a mouse position
#. and a tag with the new name already exists.
msgid ""
"Another mouse position has the same name as the entered name. Please choose "
"a different name."
msgstr "입력된 이름을 가진 아무스 이치가 존재합니다. 다른 이름을 입력하세요."

msgid "Error"
msgstr "오류"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user requests to delete the selected tag.
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the position named {name}? This cannot be "
"undone."
msgstr "{name} 마우스 위치를 삭제하시겠습니까? 삭제시 복원할 수 없습니다."

#. Translators: The title of the confirmation dialog for deletion of selected position.
msgid "Delete position"
msgstr "위치 삭제"

#. Translators: The confirmation prompt displayed when the user is about to clear positions.
#, python-brace-format
msgid ""
"Are you sure you want to clear mouse positions for the current application "
"({appName})? This cannot be undone."
msgstr ""
"현재 앱({appName})에 할당된 마우스 위치를 삭제하시겠습니까? 삭제 후 복원할 "
"수 없습니다."

#. Translators: The title of the confirmation dialog for clearing mouse positions.
msgid "Clear mouse positions"
msgstr "마우스 위치 모두 삭제"

#. Translators: A dialog message shown when tags for the application is cleared.
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "All mouse positions for the application {appName} have been deleted."
msgstr "{appName}에 할당된 마우스 위치가 모두 삭제되었습니다."

#. Translators: Title of the tag clear confirmation dialog.
msgid "Mouse positions cleared"
msgstr "마우스 위치 삭제"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
msgid "Golden Cursor"
msgstr "Golden Cursor"

msgid "&Golden Cursor..."
msgstr "&Golden Cursor..."

msgid "Golden Cursor add-on settings"
msgstr "Golden Cursor 추가 기능 설정"

#. Translators: message presented when no mouse positions are available for the focused app.
#, python-format
msgid "No mouse positions for %s."
msgstr "%s에 할당된 마우스 위치 없음"

#. Translators: input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Opens a dialog listing mouse positions for the current application"
msgstr "현재 사용중인 앱에 할당된 마우스 위치 목록을 보여줍니다"

#. Translators: edit field label for new mouse position.
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Enter the name for the current mouse position (x: {x}, Y: {y})"
msgstr "현재 마우스 위치 (x: {x}, Y: {y} 이름"

#. Translators: title for save mouse position dialog.
msgid "Save mouse position"
msgstr "마우스 위치 저장"

#. Translators: presented when position (tag) has been saved.
#, fuzzy, python-format
msgid "Position saved in %s."
msgstr "%s에 위치 저장됨."

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Opens a dialog to label the current mouse position and saves it"
msgstr "현재 마우스 위치 이름을 저장합니다"

#. Translators: input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Changes mouse movement unit"
msgstr "마우스 탐색 값을 변경합니다"

#. Translators: reported when new mouse coordinate announcement is on.
msgid "Report new mouse coordinates on"
msgstr "마우스 위치 자표 알림"

#. Translators: reported when new mouse coordinate announcement is on.
msgid "Report new mouse coordinates off"
msgstr "마우스 위치 좌표 알림 해제"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor add-on command.
msgid "toggles reporting of mouse coordinates in pixels when mouse moves"
msgstr "마우스 위치 좌표 알림을 설정합니다"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Reports current X and Y mouse position"
msgstr "현 마우스 자표를 알려줍니다"

#. Translators: presented when toggling mouse arrows feature.
msgid "Mouse arrows on"
msgstr "마우스 방향 패드 사용"

#. Translators: presented when toggling mouse arrows feature.
msgid "Mouse arrows off"
msgstr "마우스 방향 패드 사용 중지"

#. Translators: input help mode message for a Golden Cursor add-on command.
msgid "Toggles mouse arrows to move the mouse with the arrow keys"
msgstr "마우스 방향 패드를 통해 방향키로 마우스 조작 여부를 설정합니다"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Moves the Mouse pointer to the right"
msgstr "마우스 포인터를 오른쪽으로 이동합니다"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Moves the Mouse pointer to the left"
msgstr "마우스 포인터를 왼쪽으로 이동합니다"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Moves the Mouse pointer down"
msgstr "마우스 포인터를 아래로 이동합니다"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid "Moves the Mouse pointer up"
msgstr "마우스 포인터를 위로 이동합니다"

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid ""
"Opens a dialog to enter the X and Y coordinates for the mouse to move to"
msgstr ""

#. Translators: presented when mouse movement is restricted to current application.
msgid "Mouse movement restricted to current application"
msgstr ""

#. Translators: presented when mouse movement is unrestricted.
msgid "Mouse movement unrestricted"
msgstr ""

#. Translators: Input help message for a Golden Cursor command.
msgid ""
"Toggles mouse movement restriction between current application and "
"unrestricted"
msgstr ""

#. Translators: This is the label for the Golden Cursor settings dialog.
msgid "Golden Cursor Settings"
msgstr "Golden Cursor 설정"

#. Translators: This is the label for a checkbox in the
#. Golden Cursor settings dialog.
msgid "&Announce new mouse coordinates when mouse moves"
msgstr "마우스 조작시 위치 좌표 알림 (&A)"

#. Translators: The label for a setting in Golden Cursor settings dialog to change mouse movement units.
msgid "Mouse movement &unit (in pixels)"
msgstr "마우스 이동값 (pixel) (&U)"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#, fuzzy
msgid ""
"Allows you to control the mouse movement with the keyboard. for further "
"details please visit the addon guide help."
msgstr ""
"화살표 키로 마우스 움직임을 제어할 수 있습니다. 자세한 내용은 추가 기능 도움"
"말을 참조하싶시오."
